重奪立會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

誰敢說義士出師無名？

港共政權失信於民，
立會本為代議政治的重要核心，
今卻有共黨鬼卒群魔亂舞，
推進港人安康福祉的核心機關淪為橡皮圖章。

今有義民不惜一切安危代價，
武力升級奪回立會，
將公義重新握在一眾港人手中！
全港被欺壓丶被出賣的民眾應以此楔機吐氣掦眉，
向全世界展示民眾抗共丶擁抱民主自由等普世價值之決心，為香港的民主抗爭路揭開光輝一章！

連登諸位必不在此刻妄自菲薄，
更應展現無畏無懼的無比氣魄!！
文宣諸君應擴闊想像，
回顧歷史的偉大時刻，
都是以民眾堅毅的意志丶以不畏強權的決心，
闖出一片新的未來!！

小弟現呼籲：
連登諸君立刻準備重奪立會的重要宣言 (Manifesto)!!
屆時義士成功後共同在現場發表，記者傳媒將港人追尋公義與自身未來的意志公諸於世界！！
香港人 站起來！！
香港人 站起來！！

推

唔衝既咪分化，係咁

金鐘宣言？

出緊 邊個站出好？

up

Push

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

要人

On 9

推
立會宣言

612成功都係衝返黎
支持現場一切決定

agger

Agger

連登諸位，
不是氣餒、懷憂喪志的時候！！

勿忘當初的如虹氣勢，
不分化，不割蓆原則，
現場已作決定，
立刻支援義士！！

推返上去

p

以我們的文，為義士的武正名！

呢度！！！！！！

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

兩面推

push

去立會救人先

100年前既54運動比我地暴力100倍，我地既抗爭其實都係太和平

後人都會稱54運動為一場愛國運動而非暴動

Exactly

內爭國權 外除國賊

pish

推！

文宣唔好離義士而去 呢鋪好需要文宣

終於似番D樣

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

wow

啊～～

你有manifest 但係搵邊個讀
讀嗰個孭好大個包袱架喎

同埋個出咗manifest 如果得小貓三四隻和議
跟住又要點做?

入左再諗

或者係咪需要讀都係問題 只係要出帥有名

山[size=5] /size =5] ／ …山山

我都有諗過邊個讀既問題
既然呢個運動係民眾、無首領既運動就應該在場既抗爭者一齊讀
而take 唔到risk 就唔好讀
如果Manifesto 唔同意就根本唔應該用該個

有冇話幾點行動升級 咁樣拖法都唔係辦法

， ][ /quote]．

推

有另一樣巴打既post 解釋左點解我地要文宣組手足要立即支援民眾重奪立會行動：
打輿論 為衝嘅人正名:

等一等遊行大軍？

香港靠義士
出師有正名

是咪調轉咗

推!!!!!!!!!

不篤灰不割蓆
為義士之師正名

重奪立法會有象徵性意義

做乜都好 撐前線

十分同意

EXACT7LY
會係往後推post加埋

香港民眾義士一齊加油！！！

港人重奪立會具重大象徵意義
民眾將重奪立會！！義士們闖出新天！！

推 無退路喇

悼文：他跟她，致香港人的希望。

推 我知大家要時間接受呢個思想 我都諗左一陣

重大象徵意義
【刻不容援】 連登文宣請從速為義士準備港人重奪立會宣言:

尊重前線決定 注意分化撚

顯示更多
諗得遠D，就算對家放手比你衝，到最後目的地起邊，終點係乜？

降格同狗互咬有乜用

真普選至係而家大眾目標

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，比人拉埋入監又無咗個手足，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，係純情緒發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

我好少推post，呢個真係要推一推

有示威者在立法會用鐵籠車、鐵通和鐵鋏等工具，衝擊立法會玻璃門和幕牆。立法會內一度出現煙霧，室內的警員佩戴防毒面罩及手持圓盾，面對門外。

示威者目前停止衝擊，民主黨立法會議員許智峯要求門內的警員不要出來，議會陣線的朱凱廸則向示威者表示立法會是「空城計」，希望示威者不要再衝擊。

欣賞Heidi 近日所為，惟觀點欠想像
現時現場暫時未有動靜，我會減援推post速度
話說正題，而家已經衝左
如義士有決心以如虹之勢為港人重奪立會、演說宣言嗚志必能將運動推上另一層次
但當然我只係待命既文宣鍵盤戰士，所以一切以現場義士決定為準

想問遊行緊既人係咪要去立會幫拖？？？？

係就唔該出去出post叫人去！！！

點解仲會覺得係中共訂立下既遊戲規則同佢玩會贏....

對

先唔講功能組別，分組點票。就算比你選到入去都可以dq你。
丟掉幻想，準備鬥爭啦

我愛大家

同意…
但選戰都要做

好！比你重奪立會，比晒個場伓，邊個做總理，邊個係臨時政府？你？
成個滅霸款既中共解放軍都未出就比D卒仔警察ko

傘後選舉泛民一樣輸突，唔見得今次過後選舉會贏

成件事變咗 有小學雞入立會爭櫈仔
到最後大家形象更受損
你見D議員點勸大家就知

唯有爭取一個民選議會先可以有效監察政府

嬲還嬲，唔好做on9野，比人拉能埋起監獄起義？

有無啲野可以唔犯法又可以改變到政治現況？

上文

諗得遠D，就算對家放手比你衝，到最後目的地起邊終點係乜？入去霸位嘆冷氣？

降格同狗互咬有乜用

真普選至係而家大眾目標

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

有人會就係見到你發洩掉野衝擊，起度剝花生睇好戲，跟住警察執法清場打打打，人地一句話係非法集會，有小朋友起訓起地下lur地發緊脾氣咋喎，到最尾民意不會企你果邊，因為現時做法係犯法行為

咁做係無用，係純情緒發洩

＝烈士們＝
年輕熱血到做反抗軍/短時間內建革命黨？
有無人預自組政府，等推翻時政府後重組？
用武力解決？
有無軍人？邊個肯做，預咗失敗仲要死幾多烈士？
有無槍，裝甲坦克，戰機？
比你打贏警察之後要打解放軍

如果決定咗做革命黨就預咗要死

無武器做咩革命黨，狗衝贏咗警察，到時等中共出番1989年架坦克黎開Party?

反抗軍/烈士/革命黨員
而家有人送軍備比你，你手上而家有幾多真軍人起手上？

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

支持

遍地開花

Pish

萬一真係入到會議廳義士一定要短時間內有野要發表

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

革命要首先分清楚，誰是我們最大的敵人。誰是我們最大的朋友。
我們最大的敵人，是泛民。
我們最大的朋友，是美國。
這個心結一日不解開，香港義民再來三十年鬥爭也沒用。
鬥爭就是將最大的敵人引誘到戰場，將之消滅。之後，最大的朋友就會出現在面前。因為，最大的敵人，阻礙了最大的朋友出現在你面前。
警察不是你的敵人，泛民才是。

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

一定要讀宣言 如果入到去 仲要直播

正是

立法會落閘唔俾人民入去
已經有正當理由要成立臨時議會

有冇市民同立法會權利相關條文睇吓

ITS TIME

唔好比班人熄燈牙
迫爆立法會

keep住個人數呀 不散呀

PUSH

是時候了

序幕已展開
是時候了

推啊

推，文宣組出動！

但亦要作最壞打算點樣全身而退

金鐘宣言 求下你地